有無人係愚樂台呢個咁羶色腥既地方識到知心好友?

是

你

愚樂台手畜口色心不色的..

樓主是愚台害群之馬

非
因為有樓豬呢啲on9

打手

我是俗世中的一道清流

層主是俗世中的一道尿柱

第8層層主係

何以見得

咪On9拉

逆流而上
不畏強權

樓主算唔算愚樂台段延慶

愚樂台獨孤求敗

你lol都係求敗

你娛樂台傻姑。

我娛樂台任我行

你娛樂台田伯光（被切的採花賊）。

做岳不羣定林平之好

未見過樓主同人傾多過三句

是

一切盡在不言中

你娛樂台傲蕭遙。